頭先1700 有架車係旺角彌敦道條喉嘈撚到仆街

屌你老母 型撚完中秋好去車房換返好 mark撚低左你車牌 等驗車啦屌你老母

咩車又唔講，車牌又唔開，學咩人開post

響喉狗 share 出黎啦，話唔埋我都見到，一齊report

就咁得車牌就1823到？你1823過人未

日日都有咖啦

咩車黎

響喉撚真係好柒 社會垃圾